{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141182?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 용담리70번지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チョンハペンションのチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウト時間に関するご案内ですので、22時以降に入室される場合は予めペンションまでご連絡ください。 予約した一軒家ペンションには独立した部屋4つ、流し台、IH調理器、個別トイレがあります。 幼児やお子様と一緒にご利用いただく場合は、安全にご注意ください。 一軒家の客室にはバーベキュー場があり、バーベキュー利用案内ではバーベキュー炭が含まれた価格は6名基準で30,000ウォン、12名基準で60,000ウォンです。 追加で炭が必要な場合、5千ウォンを追加で決済してください。 全体のお支払いは現地で行われ、団体食堂では食器類、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器などをご利用いただけます。 駐車も可能です。 そしてペンションではブルモンをご利用いただけますが、人数制限なく1回3万ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンハペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チョンハペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チョンハペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チョンハペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションには独立した部屋4つ、流し台、IH調理器、個別トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様と一緒に利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "幼児やお子様と一緒にご利用の場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室にはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用案内では、バーベキュー炭の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー利用案内では、バーベキュー炭が含まれた価格は6名基準で30,000ウォン、12名基準で60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭が追加で必要な場合、どのように料金を支払えばよいですか？",
            "answer": "炭が追加で必要な場合は、追加で5,000ウォンを支払ってください。"
        },
        {
            "question": "全体のお支払いはどのように行われますか？",
            "answer": "全体のお支払いは現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "団体食堂ではどのような設備を利用できますか？",
            "answer": "団体食堂では食器類、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器などを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでブルモンを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでブルモンを利用できます。利用料金は1回につき3万ウォンです。人数制限はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 495
    }
}